有冇人係新宿？

今晚出黎食個宵夜

食咩

咩都食 有冇介紹

你想食咩類型

串燒果類 其實都係出黎吹下水啫

思い橫町

好 幾點 點聯絡？

啱啱經過

Bro打係咪請我飲反杯先

有咩所謂

加我tg
Jpnightlife
再講講